呢條女真係好charm

是

右下

冇雞拉